大家覺得打LOL爬分，實力定運氣重要d？

如題

利申：場場都比隊友雷

運氣，

所以一早棄左驚

我都覺
Ching有見地
運氣差
實力勁到Faker咁都上唔到分

利申：深受其害

留位睇人又自嗨

我宜間深受版本其害 我main ad 自從行咗8.11之後 勝率暴跌
不過我打到金5 就收手 但求有個造型嚟j 下

我main劫同犽宿
兩隻英而家都唔係好掂
不過我有實力
都仲可以場場殺爆對面

但d隊友真係太雷啦

運氣 打得好倒不如排得好

岩

時間

樓主如果唔係比人雷，一早上左菁英啦，真慘

咁又冇
不過大師應該冇問題

樓主 你應該揾個雙排fd 減少被雷機會
你main 果2 隻 風險好高 打高d 牌位 等多d 隊友識配合先用
留意我個名 就嚟暑假 係佢哋出沒嘅旺季

運氣垃圾驚